香港人種階級排名

中聯辦>特首>高官>警察>權貴>黑社會>公務員>藍絲>港豬>連登仔>黃絲>被捕人士>>>>>>12門徒不服來辯

紅三代呢？

警察大過高官，張建宗只係散仔會嘅契弟

可以加埋許智峯

狗同柒婆平排

或者仲贏個馬鼻